會員#3098 溫梓柔 #67123 林書生個丁丁bb 入一入嚟

而家到夜晚好悶
幾時執翻劑？

一個人住 好空虛 好寂寞

Pish

屌比你嚇撚死
以為自己個ID轉左

鬼叫巴打改呢個名

你仲記得我架咩

當然

你係hall先岩岩搞完條女 悶乜柒

夜深了 冇人陪